有冇人有睇Elaine Hau

非惡意純討論
以前成日睇youtuber
依家知佢地啲野就淨係睇某啲
啱啱無聊睇Elaine Hau 新片
佢好似成日自己一個人咁
自己喺美國住勁大間屋
好少返香港揾屋企人
平時post親啲野都係自己一個
讀勁多學位 又成日去旅行 好有錢

應該係有錢女
幾靚
不過有時太刻意去露胸
有啲over

Yes 大部分片同相都露半個胸岀黎
但樣係不錯